恆大精算

恆大成為第三間有精算programme 嘅大學
正式成為新三大

City/poly一早有精算master
通街都係精算師

精算好快爆煲

恆大好快要用蒸蒜來打飛機

考好撚耐 以前有諗過讀